講下你手機同電腦分別用咩中文輸入法

電腦同手機都用速成 ，以前小學玩ICQ的起心肝先學得識速成，之後一直用到依家，我記得以前小學會教用倉頡，依家其實仲會唔會教？

我都係速成

電話用筆劃，電腦用速成

手寫

廣東話

電腦九方
電話五筆

電話同電腦都係用倉頡

pc 倉頡
電話 kaiboard 倉頡+粵語字(嘅,嘢,啦,嗎,戇,嗟,噏) 先打粵拼

以前打機用速成 電話用筆劃/速成
有排冇野做 電話打字嫌揀字煩就學左倉頡

漏咗個「㗎」字

kaiboard有咩好
試用左一陣冇咩特別feel就del左

仲有「呢」

行列輸入法

Kaiboard感覺上唔夠原生果個keyboard順

倉頡same

both倉頡

倉頡

我以前用電腦唔識打字既時候俾人排擠 ，之後學完速成之後打得仲快過班同學，所以一直對速成好有好感

粵拼

Both速成

突然覺得自己有d小氣同記仇，不過如果無依件事既激發，我諗我依家都只係識手寫

Kaiboard 可以倉+速成+英文+數字+emoji一齊，唔駛轉。

但真係唔夠原生順

手機速成
電腦倉頡

免費囉 不過垃圾黎又疾又多餘野

ios用iacces 無撚敵

cydia時代已經有

Both倉頡 以前打速成先
學完倉頡唔洗揀字打字快好多
返唔到轉頭

兩樣都倉頡

手提電話用筆劃
電腦用速成

手提電話由SMS年代就用筆劃冇變過
唔用實體Keyboard硬係覺得速成好難打

我想問下如果打倉頡打難字係咪要諗下成隻字係點先至打到？

倉頡同倉頡

以前等到成功jb到用iacess先出電話

kaiboard係唔錯 不過最近轉左會去gboard粵拼

唔識打字竟然都有得係排人嘅原因

電腦用新速成
電話用筆劃

速成，好想學倉頡唔駛揀字咁煩 但到而家只係識啲簡單嘅嘢字先可以好似速成打得咁快

但係問題係佢地打字都唔係好叻，雖然我都唔係打得好快，但都已經打得快過佢地

速成

both 速成
中學冇教過 要自學

發現依家好多人唔識倉頡or速成
係電話鬧人媽媽聲，但一拎起keyboard就唔識打字
利申 識速成

發現好多人學完速成就鳩數，唔學埋倉頡

same same

點解無人用現代標準漢語拼音

全部都用倉頡

倉頡too

Siri 廣東話默書

Google 粵語拼音

用過cedime你會覺得android打字快撚過kaiboard好多

Just 倉頡

嚟
呢點用粵拼打??